{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023013099121/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Denim Like Cardigan - Blue"
    },
    "text": "BEAKER ORIGINALのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はSS23 / QP325AOG1P3です。 このカーディガンはツイード組織の素材で製作されており、クロップ丈のボレロスタイルでトレンディに演出できます。 また、上下に反転させて2つのスタイルで着用でき、様々なスタイリングが可能です。 こちらの商品は表地が綿51%、ポリエステル25%、麻7%、アクリル7%、毛6%、ナイロン4%で構成されており、配色はポリエステル64%、綿25%、麻6%,ナイロン4%,ポリウレタン1%です。 洗濯方法としては必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 形を整え、日陰で寝かせて乾燥させる必要があり、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンのメーカーは何ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / QP325AOG1P3"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "綿51%、ポリエステル25%、麻7%、アクリル7%、毛6%、ナイロン4%"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "ボレロスタイルでクロップ丈のトレンディなデザインです"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのように着用できますか？",
            "answer": "上下に反転させて2つのスタイルで着用できます"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの配色はどのようになっていますか？",
            "answer": "ポリエステル64%、綿25%、麻6%,ナイロン4%,ポリウレタン1%"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤で洗ってください"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーはアルミホイルで覆い、水や汗に濡れないようにして、速やかに洗ってください"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの乾燥方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "形を整えて日陰で寝かせて乾燥させる必要があります"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 376
    }
}